女朋友既閨蜜真係好撚仆街

D閨蜜成日話我唔及A好
話A又讀大學 讀個科有出途
成日慫恿女朋友揀A

好彩女朋友無聽佢地講

成日講到自己係愛情專家咁
死8婆 你條仔讀垃圾水泡科喳 唔好以為自己條仔好撚勁
睇你條8婆幾時散

閨蜜對奶幾大 咩cup?

做咩咁問

女仔好受姊妹影響
有定心理準備

係就當面屌柒佢啦

點解閨蜜唔揀A?

呢類朋友正臭雞

會唔會係閨蜜想食A

令到條女難做呀

我都想問佢

都似係啦

閏你老母蜜

佢想食你，所以係咁叫你條女揀第二個

聖誕教你條女送禮物俾你

以其人之道還治其人之身 同A條仔講邊個女仔有乜乜乜好 比A試下呢種滋味 不過咁樣你條女既印象唔係幾好

好姊妹就好姊妹啦 閨蜜.....

講錯 係同佢閨蜜條仔講女 唔關A事 自

不了 好撚樣衰

不了 d閨蜜樣衰到尻縮

好提議

女朋友閨蜜好大波

閏咩撚哩密
姐妹就姐妹

閏西

Sor9

應該係比條仔知佢條女成日係佢女朋友面前係咁提A
叫佢小心d

可以 最緊要係令佢閨蜜個男朋友同佢關係產生裂縫 令佢男朋友對條女產生懷疑 —暗黑戰法 你唔想我同條女好過 我都唔會比你同條仔好過

閨你老母密

巴打們好有經驗喎

遲早你條女都揀A

閨蜜 樓主返百度開post啦

睇下分手最開心

你讀唔到大學

閨你老母 過主啦

好彩女朋友無聽你啲好姊妹講
費事同你搶A

遲早收皮，條女比條9蜜影響，9蜜分手又放負攪到你散埋

閨你老母密
一係你就寫閨中密友
一係就姊妹

返支那啦撚屌

姊妹呀,唔係雞密

龜你老母

龜你老母臭西
叫姊妹啊仆街
番去百度開po啦屌

你條女之所以會同你講返，可能純粹想你覺得佢好好咁都無唔要你，同埋暗地比說話你聽叫你上進。
唔通佢當你面話第二條仔好咩，啲女人好古惑架，佢地暗地裏講既野你又鬼知咩

閨蜜想dap左你

好明顯條女豬 自己又要唔到好野

先周圍懶好人 實質想拆散人啦

靚唔靚？靚就屌埋

Btw,閨你老母蜜咩

你成件垃圾咁樣，叫你條女揀另一個好合情理喎

大陸字冇人屌

食屎啦 乜撚野閨蜜

咁你係廢吖嘛 你有 frd 㨂件垃圾你都勸兩句啦係咪

性別搞到我好混亂
即係兩個女仔？

女朋友既姊妹係永遠唔會幫自己

不如做多d野增值自己仲好啦
睇你内文，好似係你連大學都讀唔到

其實我係讀緊大專 唔係8大
A讀緊8大 （咩u就唔講啦 ）
所以女朋友既姊妹覺得我廢過A

有d亂

閨蜜呢種關係根本係做比人睇

前幾日已經比佢地搞到散左 4個閨蜜都唔中意我

以前條女又係有個好朋友好撚仆街， 成日叫條女揾個有錢人拍拖，又主動介紹男仔比佢識 後尾當面屌鳩佢，屌到佢出唔到聲
但都係阻止唔到我地分手

gay

屌喇
女朋友d姊妹都算撚數
d死gay佬先係最撚八婆個d
成撚日係到搞分化作故仔
搞到我條女信晒佢之後
就分左手

所以對住女朋友啲姐妹要當神感對待 如果唔係好煩

閨你老母蜜

好多所謂閨蜜都係咁
因為講完有咩拍拍屎忽走就得

咁姊妹到底咩cup

想幫到人 有錢齊齊搵 有仔齊齊食

TB?

閨乜撚乜蜜呀
睇太多tvb

咁你係廢過A喎

閨蜜你老母

建議樓主條女快到同樓主散
蜜你老母

我所有野都唔夠人好
但係有得中出

閨你老母蜜咩on9仔

Lm

我都驚自己忍唔住 當面屌佢

通常食埋

好彩條女無基佬fd

你一定要入番u 若果唔係即係兩個世界 人地grad 左就入big4 gtmt program去識人 發展事業 你就唔知點咁
好快就會come-on James

通常啲女人搞風搞雨都係性生活唔滿足

好mean

d朋友叫你條女分手就大獲
係度推波助瀾

我會努力 唔比佢地睇死

佢個姊妹個樣一睇就知好撚淫

雖然條女無咁講出黎
不過我覺得佢地有叫過

咁點講都係大學既
但你可以努力下
威比條8婆睇囉
你只係上連登嘈
都串唔到個8婆 冇咩用

睇你條女夠唔夠心水清啦
好多所謂姊妹其實都唔抵得你地好所以係到搧風點火
你知女人啲友誼嫁啦
你女友心水清既咪冇野
但耳仔軟既話就大碌喇

見到「閨蜜」已經唔想睇內容，
諗住入黎放低負皮就算。
點知一睇，
啊屌，到#12先有人屌「閨蜜」，
即係連登每12個人先有一個唔用蝗語。
我屌晒你地老母呀

吓 原來閨蜜係支那用架
真係唔知，證明支那用語入侵成功，好彩我根本唔會用到le 個字

閨你老母

Ching 做咩一開口問候人地老母？你老母又好好？

蝗語標題仲可以有咁撚多正皮
幾百個大陸仔

女仔有無閨蜜係男仔？

咁樓主你有咩前途

依家讀緊finance
畢完業想考會計師牌

咁既仆街朋友要唔要都得啦
條女幫佢既條女都飛撚埋佢啦

大陸仔

唔係掛

閨密都未識寫係想點樣
閨密係好好嘅形容
唔明你做乜鳩唔畀人用

冇血緣喎細佬
閨密係書面語就唔用得

根本閨蜜想你同你條女散之後送上門
條女就跟A走, 你就比閨蜜食左

咁閨密有咩問題
你曲解閨密
我咪幫你曲解姊妹囉

小心d, 過來人

垃圾八婆死臭雞

好姐妹=好姐妹
閨蜜=臭西

送上門都不了

on9
一個36c樣靚
一個32a普通樣
你都叫你兄弟揀36c樣靚啦?

而家高學歷邊撚到有用
有錢有樓就有

近墨者黑，你女朋友可能都係咁上下嘅人

我條女都有D咁既狗公
扮哂女人型咁痴住我條女
仲話鍾意我條女
但我條女覺得係姊妹個隻鐘意
覺得佢咁女人,應該冇事
見到隻死狗公望住我條女既眼神知咩事啦
夠薑隻揪啦

依個真

你老母個閪就密
支持你條女飛左你呢件大陸仔揀A

閨你老母蜜
死大陸仔

屌你老母大陸仔
仲要咁多正評
連仔係背後係咪有做野？

好撚有同感 我同條女早排嗌交 佢隻雞蜜叫佢同我分手 dklm 不過算啦 呢d情況預左一沉百踩 但有時覺得拍拖 除左討好女友 仲要討好埋佢d好姊妹 就頭都大埋 而家拍拖已經唔止係兩個人既事

姊妹仆街似乎係定律黎，但都睇個你女友係咩人，係咪咁易受人影響，今日我就揀唔同女友D好友保持距離，廢事有咩問題出現

中學果陣我都遇過呢D仆街

本身個人已經無咩自信

果班所謂姊妹同學仲要踩一句埋黎嫌你未死得

結果咪信左佢地D單打揀左放棄鐘意嘅人

你就咪理呢D閒言閒語囉，盡力做好自己同對個女仔好D就夠啦

死撚返上大陸啦屌你老母臭閪00後，抵柒你讀asso啦屌你老母